[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (115) 530 603 雙恩妃生日粗卡嘿

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！

Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，

成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。

同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。

GFRIEND出道延遲至2015年。

2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，

並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。

2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。

2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。

2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、

「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)

本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong

生日：1995年12月07日（23歲）

身高：172.3cm

血型：A型

星座：射手座

出生地：首爾

學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)

隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當

專長：走秀、時尚搭配

興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)

本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin

生日：1996年08月19日（22歲）

身高：167cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當

專長：跳舞、愛笑

興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：第二主唱

專長：唱歌、演藝

興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68

Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 순올 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

#3.9

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

#3.10

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

Time For The Moon Night (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
[MEET&GREET] GFRIEND 6TH MINI ALBUM 'TIME FOR THE MOON NIGHT'
Broadcast time May 15, 2018 17:00 (KST)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

生日vlive

又voice only

VOICE ONLY無VOICE

vlive係咪得我聽唔到聲

有聲冇畫面

重開左啦

新post留名
肥銀生日粗卡
又大一歲啦
祝你繼續肥落去
丁恩妃世界第一

留名
丁恩妃生日粗卡
好耐冇見了
好掛住你地六個

留名
銀B豬生日快樂
祝你幸福快樂肥落去

短銀好醜留名

生日粗卡

銀仔生日快樂喔

銀b生日粗卡 新post留名

留名
銀仔生日快樂

生日快樂

新post 留名
恩妃line生日快樂

銀仔生日快樂 終有一日我會飛去見哂你地六個

生粗

銀仔我愛你❤️生日快樂

強項係食同訓既肥銀生日快樂 ...

銀仔生日快樂

丁恩妃 生日粗卡♥新po留名
幾肥都咁愛
希望眼仔快啲好返

Cr: Buddies_art
‏

@magellan

我銀生日粗卡

丁恩妃生日粗卡

傻妹

銀仔生日粗卡

今日唔講呢d

點解要擺呢個post ....

肥銀生日快樂

我銀生日快樂

人黎
同我剪左把嘴佢！

新post留名

留名

銀仔生日快樂，永遠愛你地

短銀世界級
銀仔生日快樂

新飯留名
銀仔生日快樂

日專好似賣到萬幾隻

銀生

上年粒耳環生日禮物仲認証埋

然後特登飛過去

但佢唔認得我

唯有分手.....

師公

銀仔生快

你會掛住豬咩
雙妃生日快樂

講左幾年日講夜講長銀>短銀
而家變返長銀都冇望過真人一眼 是否失敗

飯緊個時會覺得 因為上次FS講左長銀>短銀比銀聽

佢竟然真係有聽我話呢次cb一定要飛過去同佢講多謝

而家覺得根本冇可能會係咁 根本自作多情

不過追星真係好開心 話晒有個心靈寄托可以ff下 然後去做啲癲既事真係好青春

而家忙到甩碌聽下新歌得閒睇live 睇下ig已經好滿足

btw見到好多大神山長水遠係x國都飛過去追cb 某啲大神仲去埋日本真係好佩服

又失眠又係銀既生日鳩up下

繼續被騙的buddy留名

lm

禾系團飯

原來係今日 忙到冇晒時間概念
Eunha day

而家威啦憲哥
連男神利奧都夠膽寸

肥銀生日快樂呀

twitter又放舊相祝生日粗卡
今年冇生日會

[MEET&GREET] 180515 GFRIEND (여자친구) 6TH MINI ALBUM 'TIME FOR THE MOON NIGHT' (ENG SUB / FULL)

[THE BEHIND] MEET&GREET 'GFRIEND (여자친구)' 편 촬영 현장!

好掛住銀仔
唔知佢今日生日點慶祝呢
好想快啲再見到佢

幾時先港場呀

中文翻譯終於變返繁體
肥銀拍完都要變瘦銀

拍完b仔同豬都要變肥妹 係咁食

銀仔生日快樂！
留名。

銀呀~~

肥妹

留個名先
生日粗卡！！

生日快樂呀老婆

shingshing

豬對我笑啊

做乜e+個名冇左普美

係呢，點解呢

又靚又可愛既肥妹

They're often at our fan signing events~

邊到 比個時間點來

自膠

熟到呢

廢銀仔生日粗卡

呢張正wow

原來祖師爺尋晚蒲過頭

靜到

此po已死

__你個頭

賣__可__

我銀

原來豬舊年已經玩緊劇透 3:18

點解銀好似一時長髮一時短髮

不嬲長中短都係銀仔玩晒架喇

彈出彈入 撚畢地

都係果句
只有肥係不變

銀都叫肥

我琳笑而不語

好掛住妳呀

蜜瓜上返第3

藝琳同學 而家成個腦都係諗住妳 溫唔到書呀點算

Declaration of idiot

溫書需要維他命C 有紅蔘效果更佳

佢地仲響日本度玩緊
仲唔快d飛過去帶肥琳食好西

仲有一科要考呀

叫完 繼續溫書

我琳

moon night好撚好聽啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

紙巾咁經典都話無。

回帶

得唔得？

好想聽BYE LIVE啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

有冇話肥銀隻眼幾時好番

GFRIEND Happy Together Preview

做咩唔播新歌

沉到落海底

琳呀~

靠肥琳推返上黎

單推都唔好玩嘅

睇完呢段愈黎愈愛琳
沉船

愛到深處自然黑

你地明我平時係點未?

[
B仔拍劇？？[/member]

我好興奮啊~~
留名等睇_ 戲

無車輪戲真係唔叫拍戲
最好有埋床戲
可以深入咁分析埋B既真正演技

國b永遠依d時候最識把握機會反擊

不過再睇番個source係冇提過
病到眼花比段野fake左

情呀～靚到癲

點解可以咁有仙氣

post張圖9up下都咁多人信

情真係好靚

bb

Mk

好返了

話咁快又變番放養期
跟住呢度又沉到地核

畢地都可以休息下

bb呀

再cb 過 ...橫掂音源仲係第三

去完日本玩心情特別開心

唔得 真係要整返個
好撚正

雖然預咗日本活動無音放上，不過竟然係一個電視節目都無得上。

都有上嘅，計埋網絡電視節目囉
初出道集中響公演同埋靠店舖、宣傳車黎宣傳king record都算係咁

掃咗唔少貨

會好返sad乜

好返就唔比sad
絲打好惡噃

都好返好多啦又冇紅到

買左萬幾隻 都算係咁啦

呢兩袋野係到左步之後有畢地送

我bb咁正都冇人po

留返俾你po嘛

咁耐先po

好可愛呀

大佬啱啱瞓醒咋

好想聽 Bye 既 live 啊

好甜嘅豬 幸福笑

而家先發覺連登post相會咁大分別，原圖

睇黎要等con

我bb正撚到

從Glass Bead就覺佢地2個有時係幾似樣

今次TFTMN真係好掂 到而家仲係top 3

驗眼

巴打會唔會太認真 我話有時啫，角度、化妝影響

你會唔會認真過我

唔會

V

B仔v live

邊個巴打係咁講can u come Hong Kong

SinB個懶鬼，v個標題求其放幾個圖案就算

SinB 生日快樂

睇緊直播

長銀

SinB 生日粗卡

長番?

銀亞珍

Happy SinB DAY!!!!!

B仔生日粗卡

愛你

我b生粗

長銀CB 彈出彈入

B仔生日粗卡

B仔生日快樂🎂🎉🎉

我B生日快樂

仲有張

Sinb 生日快樂

麻甩B生日粗卡

B仔生日粗卡
I always love you

[MV] GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-

衝破200萬啦 !

粗卡粗卡 !!!!

日專風格真係好撚正，清純派女團嚟講真係世界級！男女通殺！

SinB 生日初卡

Happy Bday !

B生日粗卡

唔好意思 太耐冇追post
想問換卡果個google doc係咪冇左?.?
好似入唔到

我老婆生日粗卡

b生粗!

黃恩妃生日快樂

情所畫嘅女友，各人比例同自己嘅長腿都ok
銀仔

獵頭族

仲有個亮點

Gfirend

yes english

我都成日打錯

做咩負皮完又唔答人

日本讀者啲英文都未必咁好。

成日欺負我銀
明明我銀應該同智仔一樣高㗎嘛

傳說中嘅長頸族

model智

邊個咁衰負皮你
負皮嘅野物認真

btw, 個換卡google doc正常入到
只不過少人去用啫
盡量用下啦

B今日同琳行街街慶祝生日

條手繩咁熟口面

個妝好似非洲土著定印第安人咁

睇咁多條CP片
個人覺得剪得最好既一條

好睇唔睇 睇CP片

我都覺得
平常都唔睇
但係YT一search Gfriend最新upload就見到
之後再睇埋其他CP cut咁解

都係我老婆 c乜p

呢D片先正

都唔明d人咩心態
成日話我老婆係人地老婆
做咩啫

作者個twitter日日不停po呢啲

開左幾個分身負評你
自己諗下點解

hap B birthday ...

巧qq唷

嘩 ... 咁樣錯唔係咁好喎

黃sinb生日快樂

BB

我女人

個米牌係友站做架

阿情自己畫架

枝香港旗個擺位搞到成塊 _ _咁...

係咪又肥左

可能係日本好食好住

sorry 係我唔好

其實銀係咪有近視平時帶開眼鏡？

其實好似得情係無近視

又你

放心 我照顧得佢好好唔洗你地擔心

美極銀

好想快啲睇

咩節目嚟

Amigo TV
又有新綜睇

竟然係Yahoo見到

佢地有冇提過近視個d野

SINB 同YERIN 做左激光 好似講過

哇，訓醒個po沉左底

其實除左情外，其餘5個都有近視
琳、B同埋智都有去做lasik 激光矯視

好似佢地6個有張cv有寫左右眼視力
銀好似得一隻眼有近視

你講果張初出道時流出嘅cv
太耐唔係好記得
印象銀好似係一隻眼輕微近視另一隻就有一定度數近視
不過我都唔係記得好清楚

終於搵到

加油呀肥琳

泡菜anti 無聊到極點

btw今日鬼國con開售啦

垃圾con俾狗去

肥琳正日生日噃
你唔係唔去呀

不了 唔會再縱

鬼國咁有錢嘅 賣得咁快

VVIP 兩邊仲有好多位..

成格空哂都唔會去架啦

真係唔去了 屌你 唔收overseas credit card

好撚垃圾
留名等睇0應援唱k concert

到時訪問隊長，覺得菲律賓點
佢答 以後都唔去！！！

TFTMN likes追上左Rough啦 下個目標係Navillera

唔收海外信用卡真係得東南亞呢D垃圾國家先做得出

LM

好心生日就留返係韓國搞生日party算啦

原本亞巡應該係完咗
連dvd都出埋
不過好似mymusictaste個度多人搞
所以先整多場鬼國con

完咗?
咁快?
消息來源?

正路唔係完咗先出dvd咩

然後加場消息係上個月尾喺mymusictaste個ig公布

你認識SoMu時間太短啦
佢係無野做唔出
包括出二次DVD/Blu-ray

太長唔quote

亞巡好似冇話完喎 之前佢哋CB先自嘲點解巡演冇晒聲氣

如果話原本已經完
唔計馬尼拉岩岩先公佈
就得台灣一個站
咁都叫亞巡?
navillera個陣起碼都有新加坡,馬尼拉,台灣,泰國(改期隔左個fingertip cb)

早期關於SOG新聞提過亞巡有日本,台灣,新加坡,香港,仲有個唔邊馬尼拉定雅加達
八月日本mini concert唔知計唔計
sowon係今次cb某節目都話過本身亞巡緊唔知點解暫停左
斷估係SoMu打亂左計劃

正如樓上講
somu出韓場dvd/bluray同亞巡根本兩回事
而且我覺得可能為左就日本出道個期所以中間停左啫
話晒去日本cap水重要d嘛

所以唔駛擔心冇左亞巡嘅

我覺得，多左隻碟d 新歌 , 個rundown 改一改 ..就叫 Gfriend Asia Tour part 2 ..就搞掂 .,. 好多歌手都會咁玩 ...(之後SOMU 再出dvd 同 blueray cap 水是常識吧）

Sorry ..應該叫

Gfriend 2018 First Concert in Asia Part 2 先真

聽講有人偽造肥琳亂講嘢 soumu做嘢好慢咁。。。

咁叫慢，應該係前所未咁快手

記住
快慢係相對詞黎

都叫快手架喇 起碼有回應先
你試下隻碟冇咗張小卡 你屌佢睇下佢應唔應你機

咁小事叫佢回應
會話你冇禮貌叫manager nim bam你官咖個account

再嘈con飛都唔俾你買

THE DOG 贊助？

唔覺啲相好有喜感咩？

就係覺。

sem break廢青上水一推

好正呀

炒車

首Bye最尾果句呻吟"呀丫吓~"係咪銀仔黎？
好好J

叫得超嘈

係

이기용배作既歌世界級

In Leegi Yongbae, buddy trust

新作
比gf唱應該紅左

銀仔日日唱比我聽

一gb就有大量buddies開始痴線

聽緊

好好聽啊

Happy together花絮

點解上節目 都要痴野係塊面到

應該係岩岩打完歌直接去錄影

唔識韓文 邊項係近視

長銀+呢套衫=好撚正

有冇人想訂king e-shop版jp碟

日版

依家先問

一位粗卡

?

歌係幾好聽，不過唔係女友風格，所以我覺得唔係女友唱就實紅，啫你叫其他風格嘅女團唱女友歌都唔一定係好

豬呀 唔好再傻下傻下咁啦 太可愛會殺死人

咁你死咗未呢

死左好多次

痴左線

不過佢傻下傻下 真係好正 好搞笑

我隻傻豬咁先可愛嘛

正負數字果兩項
一個左眼一個右眼
B仔無寫
但肯定曾經近視過

銀仔又唱比我聽啦

好鐘意肥琳

好鐘意 ....... 揀唔到

乜鍾意要揀架咩?

六個都好鐘意

+1

點解喺度Post其他團嘅野都無人屌？
風紀何在？

仲未慣咩

丁恩妃我愛你

禾智好正

係咩健康食品？？？

健康栗子

禾東方

gb果日派俾現場畢地

潛左攞底就算啦，當時又唔見你出聲
雖然我明喺度講人地團係唔係咁好，其實唔洗屌嚟屌去 人都比你地嚇走晒，話下咪算

我就當然覺得可以大家盡情傾啦

只係有人次次都捉，依家就唔捉，所以先 ...
咁依家係咪以後都可以傾咖啦？
唔好捉一陣又唔捉一陣咁
好難捉摸啊
我就點都唔講其他團咖啦，免得陣間有人搬龍門
我要做乖Buddy

講就真係唔好啦，只不過想講過左去就算啦，有啲會影響到人地團嘅係要話嘅，廢事比人覺得buddy小氣、周街得罪人(某啲粉絲)

夠理性，我鍾意
呢到就係需要夠理性嘅Buddy

銀仔隻眼好返未 ?

老師，佢都有抄功課呀！點解罰我唔罰佢呀！

做好一心支持小女友就夠

yes條片都有段日子
ps面具人係bighit老闆
兩個fd底

記得個時好似係bighit老闆嘅ig放出黎

好好笑

見到蘇社長就想問
點解大陸啲畢地會叫蘇社長做表弟？

個源頭已經搵唔到
有d人話係anti起既個名，話女友細公司好似大公司咁多資源之類。

本身大sm出身資深經理人

我之前聽嘅來源應該係蘇社長仲響SM做經理人時得到李秀滿提拔
升職快同埋同時管理幾個團，所以d人話佢係李秀滿親信
慢慢就叫左佢做表弟

好似係做過boa經理人

"表弟"係指他的人脈背景後台很強，就像樸槿惠的表弟。

頂....打打下字變左簡體

原來來頭咁大

肥琳出道無耐就上rm係有原因

唔緊要
琳子表現得好好

認真咁講
一年出道咁多女團
女友公司又細
如果無強勁人脈
音樂節目做咩要比女友上先？

rough 果段笑而不語

又唔怪得Anti咁講
女友D前輩出道就仆直
但女友一出道就受到注視
同一間公司
天同地

所以正正驗證左一個團要紅除左人和 仲要天時地利加埋自己嘅覺悟 女友一路走黎唔容易呀

btw睇得多大吧壞腦呀各位施主

一講小女友成名之路
對琳子同豬仔愛意又升起

六個裡面 你最偏愛佢地兩個?

唔係 季節性
6個都好鐘意
但銀同B

只係豬琳令我入坑
而且我覺得佢地係GF成名
佢地兩個既貢獻特別大

講起表弟，大陸buddy 仲有個字好得意 ...
夜姐
聽姐
雨姐

跟住有人話聽同雨無資格叫姐 ..得夜先kb資格 .... 之後個buddy 再解釋 , 聽同雨話晒早過夜出道，係一份前輩既專重 ....
.
好搞鬼

擬人化啲歌

PB姐姐真．全身2/3都是腿

開日碟淨係得呢張正唔正常架

好似過左期

我開兩張 兩張都係呢類卡

過期卡

肥琳又周圍咬人啦

豬︰要咬都返屋但先咬啦

應該全部成員都比肥琳咬過?

我咬哂

隻抽呀！

等你呀~

여자친구 GFRIEND Over 90,000 joined official fan cafe!

粗卡

Fan cafe 9萬達成

粗卡

眼鏡豬開v

正呀 眼鏡呀

粗卡

粗卡 ....不過今次由80000到90000 好似耐左小小 ...用左7個月時間 ....

plan好咗sem break去朝聖

我智

影得靚唔靚?

我影緊係靚

好正!!!!

降兩度～ Love Wishper

唔鍾意既Buddies 屌得細力d

好正呀呀呀呀呀呀呀呀

降兩度～Fingertip

上水推po 幾時港場呀屌

我都想知

不如燈下今年年尾

去其他鬼地方都唔嚟香港

香港又廢呀嘛又煩

識娶一定娶智仔

港場又貴租又冇咁好氣氛 sm彩我地有味咩

柔和版TFTMN好鬼正

如果有asmr version就正 晚晚聽住嚟瞓

呢首堅正
出咗碟未

好想有full version

垃圾香港

琳錄影mbc綜藝節目

我老婆

糯米糍

不要哭!!!!!!!!!!!!!!

喊樣都好靚女

靜靜地上水。

又冇乜消息 除咗ff都唔知有咩好講

柒咗 我潛水先

深夜一推

有無中文翻譯
唔識韓文

想知發生咩事

紅燒乳豬

GFRIEND方面「計劃對惡意評論者作出刑事起訴...不會從寬處理的強硬回應」

女團GFRIEND方面展開對惡評的強硬回應。

GFRIEND所屬經紀公司Source Music在11日透過官方新聞資料表示「本公司打算透過持續地在入口網站和社交網站等，收集對GFRIEND成員們帶有惡意的網民習慣性地作出與事實無關的惡意留言後，通過法律代理律師事務所受理刑事起訴」

並強調「這次的法律手段是為了保護GFRIEND成員們的人格權和之後展示更好的活動，而作出對應持續對GFRIEND習慣性地作出惡意批評的惡劣網民們的措施」

同時GFRIEND方面警告「同時為了保護本公司藝人的基本權益，將對相關文章的作者和散佈者作出強硬的回應，並對今後發生的對藝人造成的名譽損毀及追加損失的事件也不會妥協，會繼續採取一切可能的法律措施」

並叮囑「關於對於GFRIEND的惡評資料，請各位粉絲確認以下的資料內容，為了能夠更快更準確地作出起訴，請各位粉絲給予協助」

另外，GFRIEND最近透過「Time for the moon night」逆行獲得音源1位、音樂放送10冠王等驕人的成績，在日本也成功正式出道，牢牢地守住頂級女子組合的位置。

一早做緊wallpaper 了

我都係用豬不過我係另一張

仲用緊melon music award stage 個張

琳

JUNGDUO NIM 我大佬

情呀~

形象呢

我情

假髮？

女友形象一直都係咁
哈哈哈哈哈哈

我今晚返去鬧下佢

popteen ig 更新智智相

做咩啫你
吻魔/黑手/Bite/369琳都見得多啦
唔差在假髮琳啦

英文進步左呀

Gfirend

SoMu對付針對女友惡意言論

成40分鐘 等中字送飯一流

somu轉死性?
由預告cb到gb後啲功夫都做得幾好
估唔到gb都有糧食下

唔記得邊度講
話日本出道至少要留係果邊半年至九個月
但話咁快就完左日本行
繼續亞巡round 2
SoMu真好嘢

佢地六個真係好搞笑

日本cap水不似預期 仲唔快啲繼續巡演追數咩
仲想去日本留半年? 咁大使費somu表示不了

唔敢想像留本年

咁咪好囉 去埋鬼國之後 可以下半年再cb一次 夠晒時間

邊可能留半年呀

仲有冇港場

多數不了了之

實在太多前輩團示範離韓太耐既後果，所以而家啲喺韓國撈得掂既新團攻日都係短期活動。例如隔籬t團啲期就砌到啱啱好。

一線好似都剩返兩隊未攻日 睇黎係趨勢黎

國c出嚟未

我琳關佢撚事

好撚串
大神即係大神
快d好似屌台仔咁屌鳩我啦
屌完又上到位

偶然的春天streaming破億

又黎model智

靜到呢，個po沉晒底.......

有冇咩綜藝好睇？

依家就等緊amigo tv
如果係岩岩開始追嘅就女友去哪兒入手

女友自家tv都好正

肥到爆褲

靜 太安靜 唱首歌 來聽聽
想感應 有生命 正波動 在傳情

嘩cls

clscls

禾情呀~

到時日撚日打你 ...食野又扮晒美食家，樣樣都比低分 ....仲有，著高跟鞋又高過你 ...佢又忙 ...見面時間又小 , 約會要fs 先見到 ... 你到時就話韓女煩

睇完你講嘅野之後再望多次張相 我制

唔記得左講 ...最仲要係No English ..... 你都係望下相好啦

你要睇到佢有進步架麻
宜家識講"YES"架啦

唔知同佢日文交唔交流到

你有冇見到佢上節目講好多日文?

你要識得講I love Gfirend 佢先明

唔得閒追post
有時間都同銀仔拍拖

又想挑戰最高負皮紀錄?

yes完你咪又係講返韓文

直接送架dream car比佢就開心到飛起
應該乜都唔駛講

Masxxxxxti

想問下gfriend既小卡點分真定假？

即 係除左umji全部都唔洗溝

下，你真係有諗過溝架 ...係咪想食負皮食飽佢？

下 我見到你呢句真係呆左

你當英文豬係流㗎

important voice

望極都係豬同琳，間中半秒有B

銀河隻眼咩事...?

學韓文唔難

we are GFriend

好有韓國演員相

豬最尾嗰下有殺氣

咁就慘啦 ...六合一先有演員相 .... 係個個都有

死肥婆造作到

唔准你咁話我老婆

請問邊撚個係肥婆

又幾cute

老婆

張圖係咪又可以拎黎整手機壳

殼

（大紀元記者曾薇心編譯報導）韓國女團GFRIEND所屬經紀公司Source Music今（11）日發表官方聲明，表示公司持續在蒐集網路上對GFRIEND成員的惡意留言，並將對惡質網友提出刑事訴訟，採取強硬手段處置。

即刻交form
ip username…

去自首

FBI is watching you

我架
係咪又要隻抽

一三五me
二四六you
禮拜日rest
點睇

太公分豬肉咁分

肥琳好慘

琳都唔知呢度咁多人要分佢，全部都係ff，樓上幾位慘啲。

正常嚟講 佢剩係知有我
55

呢排冇食藥

香港人精神壓力真係好大

gb左放養時期病情更嚴重

你地成日都逃避現實

你放完暑假就要返現實喇。

星期一到星期七到係我的,我會好好照顧琳小姐的,請你放心交比我返去現實世界啦

有冇諗過

求下大家唔好搶我肥琳

家陣好多人要搶肥琳
肥琳好多人爭

講咗咁耐琳，有無人出黎爭下銀？

應該冇架啦 成個post應該得番琳黨

點敢出黎呀 琳黨打緊仗

豬黨一早被消滅

豬黨

豬黨已經唔存在啦

肥妹子

邊個再認係老公 SAUCE MUSIC 會準備告你地嫁

到時IP 都唔駛chech ...

尋晚同禾b傾過 佢話冇事 唔駛擔心

有冇buddy有rainbow親簽多 ，個次cb太忙冇訂到，想買翻

豬黨 只不過冇人會ff咁多

結束一黨專政

銀黨都敗陣

銀黨理性好多

全日最好笑

笑點係邊

依家冇曬叫春 得返各黨爭女時間

我唔會同其他人講銀仔係老婆

여자친구 예린 @뜻밖의 Q_20180616 GFRIEND YeRin

大家可以爭認係自己老婆

成個銀黨比你搞彎哂

唔洗爭啦
大家都知

又點止佢一個

咩玩法

測試緊個髮型變成咁仲有冇痴線佬ff係佢老公

個頭真係

吃放v

老婆點都係咁正

齊齊369肥琳個頭

銀仔係我老婆呢啲事實，自己暗爽就算啦，唔洗太張揚

我認為幾得意

肥琳變左油炸村姑

原來禾地唉巴是團飯

愛已包容一切

肥琳樣carry一切

睇完波食完野，訓前一推先

掛住老婆了

我覺得巧正 後生左 更可愛

我專登捉佢去剪 趕走你班狂風浪蝶

屌你 佢琴晚返到屋企喊到聲都沙埋
係咁話唔鐘意呢個頭

佢話見到你ff 笑到喊出黎

香港女兒齊陰。

豬笑到

瘋狂恥笑
佢笑到傻左

邊個髮型師咁撚大整蠱

不知幾正 你地真係唔識貨

呢個都未轉髮型

轉唔轉都正

好似話琳鐘意喎

又係難忍左啲嘅

popteen ig更新

辣殺 一個髮型都咁

笑

我想問下親簽大約幾時到

仲未有update
慢慢等

搵我咩事

琳同豬都好可愛

琳比娜笑到好無言
娜就笑到成個傻婆咁

無論點都係咁正

傻妹子

痴返偶運會跌碎個枝

破壞王？！

我想睇佢再整爛多次

一次性手燈，用完就下枝

整爛完個樣個表情好得意

跌iphone嗰下仲正

成個呆咗

想問點解琴晚智仔唔係vlive入面嘅？

佢喺我心入面

禾B

我架

嗚呀好正啊啊啊

傻豬係節目到講返之前跳me gustas tu跌好多次，跌到手指骨折 心痛

算啦 有乜好心痛呀
都過咗去啦 向前望算啦

訓訓下都跌落床

唔訓嘅銀仔

同我玩緊

同我玩緊喎
你個個邊個嚟

下 岩岩佢同我傾完心事 話有班痴線佬 係咁FF係佢老公WO

最尾都係要黎返張招牌嘟咀

肥銀

miss u bb

心動

又幾正喎

佢肯定收到我送既iPhoneX 開心到唔訓，仲po埋出黎

夶

又就快有新歌聽

?????

[INFO] It's been reported that #GFRIEND will sing an OST as full group for tvN drama "What's Wrong With Secretary Kim"
- Released date TBA

OST

jeng

豬黨永遠都係到

why so jeng

冇得解，潛力股邊有咁易比人睇到

好靚喔

唔算潛啦，浮到頂穿天花板

推一下

豬黨係低調啲姐

唔係低調
係比人 消滅 瓦解 咗

無豬黨架喇

一個頂曬

10隻手指數得晒 剩低GE黨員

琳黨

(肥)琳黨

Rough個陣正撚到

總有機會俾你反清復明

全盛一定係fingertip

fingertip個dance practice 3個人solo個段真係百看不厭

除左一開頭個度成隻舞正到爆燈

想比100個正皮你

無人買DVD

未到手姐

amigo tv有頭兩part中字啦 睇住頂住癮先

第二part條link錯左

今日啱啱到手了

旺角買左 $330

有英文字幕真係好感動
兩場都有去睇不過唔識韓文當時唔知佢地講咩，
尤其係感言部份佢地兩日講嘅野都應該唔同，雖然唔知佢地講咩但係都聽到喊左
真係好希望 special features 隻碟有收錄埋另一日感言部份就好喇

禾琳

bili 搵河吧有第三part中字

各位buddies 請問重有冇time of the moon night既換卡區

我嗰本開都未開 人唔喺香港

河吧新片頭好正 有銀扮豬叫ger ger

我睇完之後好空虛 點解自己咁遲先飯女友

好想去睇佢地一次 一齊應援

一切都太遲

港場究竟係咪夢

唔知DVD裡面張個人海報有無得交換呢
有無人有禾b
我中左肥銀啊

今年港場 只係一個都市傳說

好想要肥銀

如果呢個時候開始追你話幾好

而家就唔會咁down

睇番佢地依D 初初出道 GE圖
覺得佢地D表情好呆呆濟濟
好搞笑 好得意

點解我咁遲先入坑

基本上大部分人都係me gustas tu同rough先注意到女友，我係睇緊某男團時見到女友me gustas tu同glass bead 個封面巧令令所以㩒左入去聽，就開始追我第一個kpop團

基本上大部分人都係me gustas tu同rough先注意到女友，我係Youtube 睇緊某男團時見到女友me gustas tu同glass bead 個封面巧令令所以㩒左入去聽，就開始追我第一個kpop團
編輯

我並不是這樣喔 我係比人傳教
而入坑更不是主打 而係Neverland say my name依D歌 令我入坑
以前日日瘋狂LOOP

明明 大部分人都係因為candy ball 先識gfriend 好似係

我都好想要肥銀，可惜我中情

終於都可以回味返當時個種興奮，個2場我都睇到好感動

係我

隻碟收錄左第二日 , 最尾感言部份真係第二日印像深刻好多， 想睇銀仔第一日爆喊可能失望， 但係琳黨表示好滿足，佢個喊樣好靚 講感言嗰段 loop 左好多次
disc 2 仲有 crush 每個成員嘅個別focus
琳仔真係好型， 個眼神真係殺死人

好想睇
等緊bluray

加油呀，女友而家微微領先 重要過世界杯

個個都好鄰家女孩feel

召喚老屎忽

好懷念有團衫，同簡簡單單嘅舞台衫

somu: 既然buddy咁諗 下次cb又可以慳一筆

我覺得ok
好過俾啲形象指導冒險

究竟肥琳老公係邊個

ME

坐定定等睇肥琳老公s內戰

冇s 得我一個

想揾 舞台後面影出黎
跳得好齊既gif

信和有dvd現貨 $390 左右（冇睇單 ）

買左 dvd 睇住先啦，到時出 bluray 再睇
不過覺得d色水黃咁咁好奇怪，琳仔白白嫩嫩都影到變左黃面婆
個畫面又多雜訊

琴日信和 sky music 賣 $330

呢d巡演通常係唔係唔會改 rundown ?
如果可以在演唱會聽到 you are my star 就正喇 ，首歌對女友對 buddy 都有好深意義，聽到肯定喊出黎

咁應該係我記錯
一次過買返d專輯
亂左

小弟不才
淨係記得呢張

究竟下次cb先定港場先

咁佢真係我黃面婆

真係好正

港場只是個傳說

留名等睇班傻鳩ff

全部成員出嚟阻止豬跳舞嗰下真係笑死

娜經常會失控
冇人會阻止到佢發癲

新飯會以為佢好靜，實際癲起嚟係最癲嗰個 冇偶像包袱 係好事嚟 做自己

有冇邊隻生髮水推介

佢經常發花癲...

剪啦剪啦

Oh Yeah

9月8-9 encore?

冇港場 HO BALL AR

說個笑話港場

亞巡

親 韓國也在亞洲喔

Encore完都未有港場，對於我呢d暫時冇咩可能去追既只得葡萄兩隻字

活在香港 好似仲衰過鬼國咁

係咪諗住cap多次韓場水就當巡完
明顯其他地方開con冇so啦

Encore完再Encore，繼續cap水

傳說中嘅港場

Somu表示港場都打唔爆 不了

concert encore
咁fan meeting個encore場呢

到時又係somu清週邊貨尾嘅良機
buddy快課金

9月ENCORE CON
10月CB
11月黎個海外場ENCORE CON

又撚香港buddy

Somu 話反正香港我地唔去，啲香港buddy都識自己爬過黎，何解我地要去？

我真係第一次聽 有 First Concert encore呢樣野

但港場每場門票價錢收貴成倍喎
雖然唔知海外場成本貴幾多，但係收益如果理想應該好搵過韓場 ? 不過韓場佢可以一連兩場，海外場應該難D.

忍唔住比左負皮

Hmv個啲有無dvd？有就唔洗出旺角

相信好多人都第一次聽

呢啲框框就等佢地黎打破

說好的港場呢

same location

格離

港場?上年咪搞咗囉

去到邊都係港場嚟
講左d咩自己參透下

同埋國語聲

情:又聽唔明廣東話又要up英文 不了

傻嘅 講完yes english之後咪又係繼續講韓文

正撚到

9月8日 6點 ,
9月9日 5點 ,
企位 11萬 ,
坐位 R區 11萬 , S區 9萬9千
1期優先預訂 , 7月25日 18時 ~ 23時59分
一般公開預訂 27日 18時 ~

玩緊貼紙好爽

有無巴打dvd海報中情
用銀換

正~

睇多次個頭，pat陰真係幾柒

不知幾靚

就黎一禮拜都好似冇長過

上面張圖 ...
我智靚撚到

豬做咩唔show樣

可能未化妝

唔會掛

係屋企唔化妝有幾出奇

都係嘅 佢地化唔化都咁靚

其實我都係講吓

銀呀

琳呀~

開左鏡頭蓋係清d嘅

掛住肥妹仔了

好明顯係vlive之後又再剪短左。

覺得呢個頭好可愛

女神look變左可愛look

強烈要求用呢個頭開Encore場

廢銀

長銀廢啲定短銀廢啲

垃圾 廢柴

why not both

最好笑係豬
想瘋狂恥笑又懶係忍住忍住咁

但比隔離發現哂

銀仔平時一定被人瘋狂恥笑

聽完會一齊dudududu

想保護佢

好掛住廢銀同b 仔

銀仔心諗點解會咁，連包零食都欺負我

條眉好正

我保護得佢好好 放心

琳官咖更新

sinb是女人

仲要係老師問

禾B梗係女人啦

情仔爸爸過左身
RIP

rip

RIP

咁突然？咩原因？
rip.

Sowon

好似係d慢性病，可能年紀大所以突然發作

情情
情爸 rip

情爸RIP

sowon stay strong

情爸RIP
情情stay strong plz

Rip

dvd到手 但聽到唔開心嘅消息 冇心情睇
情情

Rip
情情要振作!

我

R.i.p

post尾留名